狗放催淚彈自爆，冇上豬嘴索撚晒

抵撚死，溝曱甴藥呀？
自己索返啦

點解可以企係d煙上面咁冷靜

Sir this way

柒咗扮冇野

上晒裝 咩都聞唔到 冇帶面罩果位都冇乜影響

好多時條街沒人，或者示威者係好遠（根本射唔到咁遠
Popo話有人放火，好似見到鬼咁 (但前方根本沒人

依樣野我諗左好耐
Popo以為cctvb會剪輯片段比支那人睇？

或者係成隊team都講大話，講到/扮到必須要放TG，
即係成隊狗都係仆街？

之後跪喺地

最衰影RM唔到開槍一下

國產貨

中國的會爆炸

屌，柒撚到仆街

爆前一下影到條友渣左係手，大陸野係咁上下

成班傻仔

黑警全家不得好死，死無全屍！

抆咗針唔記得掉

見到隻狗仲要含住啖氣就爽
聽埋背景聲真係笑出聲

屌，都唔知有咩好笑
你哋睇真d啦，人哋訓練緊新仔啦，新仔柒咗可以從錯誤中學習，下次唔再柒
我哋行動升級未？